全世界睇清楚共產黨嘅人越來越多，我想同各位香港人講 ：「捱住呀」

呢場仗未打完，大家加油呀